28/9 18:02 金鐘開始多人

好恐怖，啲人多到…

邊條仆街負皮

吊梨牙

以為紀念雨傘運動